【勃起港島南】港島海鮮城活化計劃

為解決海洋公園嘅飼養成本同人流過少問題，蝶蝶建議將港島南嘅海洋公園改造港島海鮮城

首先，水族館可改建成現叫現賣嘅港島南海鮮市場。只要市民喺館內見到想食嘅魚，就可以利用館內嘅資訊板落單。喺出口埋單後，工作人員就會著上潛水裝，跳入水缸親自捕撈

大家唔洗再驚動物表演可能會折磨動物，因為海洋劇場將會變成海洋拍賣場。每月一次嘅拍賣活動將會拍賣大量大型海洋生物。秉承香港係全球最大走私地嘅傳統，海洋拍賣場將會吸引大量來自五湖四海嘅富商嚟購買海豚海豹等連方程都識計嘅聰明動物作寵物。比富豪買起，D海豹BB就唔洗再驚捱餓

舞動海鮮舫
今時今日，軟性色情已經成為公認嘅攢錢好方法。配合將珍寶海鮮舫送比海鮮城嘅策略，蝶蝶建議將海鮮城嘅設備加以運用，引入嶄新嘅養本地小龍蝦方法，令芝士龍蝦麵呢D唔鹹唔淡唔東唔西嘅嘢，rebrand成本地直送龍蝦配空運北海道求其一間濕鳩農場芝士加唔知邊度產地昆蟲含量極高伊麵，一定可以吸引到一班以為可以用一百蚊就食到高級餐廳質素嘅寒酸窮撚入嚟消費。仲唔夠！我地嘅宴會廳每日都請天皇巨星嚟唱歌跳舞，即場單人舞蹈訓練都仲得。內設特別小費服務海鮮舫仲可以全包，只要包費過百萬，出公海船P絕對唔係問題。

寓教育於娛樂嘅海洋公園一直喺保育方面力挽狂瀾，喺更新成海鮮公園後，蝶蝶建議將保育推廣到另一個層次。既然都保育唔到海洋生態，不如就保育傳統香港製作標本文化，俗稱曬鹹魚，醃蝦醬同整花膠。每個周末，海鮮公園嘅保育大使將舉辦親子工作坊，吸引想將小朋友培養到周身刀冇張利嘅港媽帶同想玩手機多D嘅小朋友嚟學冇人想知嘅海味工藝，工匠會手把手教小朋友點樣去內臟，醃鹽同風乾，務求令港媽又可以喺ig tag自己嘅仔女又學咗好多野。在場大量消毒噴霧歡迎港媽隨便亂噴，反正都冇人想食三歲小朋友整嘅鹹魚

希望港島海鮮城可以吸引大量旅客到港，求其貼個海鮮公園嘜頭都可以scam佢地多一半錢

海鮮大使：
Sear ChiRa

歡迎放低你嘅想法，蝶蝶認真聆聽，可能啦

本行g持

Hallo行行，點解又埋伏蝶蝶

本行bot嚟
自動回覆非埋伏

bot係咪ban得？
研究吓先

唔好呀
唔好叫人ban本行

咁點撚解蝶蝶成日都見到你

本行係mon po行

蝶蝶好驚
蝶蝶咁大條蟲都未比人跟蹤過

唔洗驚
行行好人嚟

Prove it

蝶蝶你睇下呢個天真無邪嘅笑容
點會係衰人

海鮮城 , 賣海鮮好多黑店, 又多個點昆遊客錢

Cls

呢條斑魚當石斑啦，就888一條，幾好意頭

海洋公園唔洗破產啦

Strong post LM

而家叫島南海鮮市場

舞動海鮮舫菜單：
當紅南朗野豬全體
公園館藏花姿珊瑚
黃金獅子魚頭
貝殼扒雙蔬
花膠企鵝絲天九黑鰭鯊翅
鮑魚螺片扣鸚鵡掌
清蒸花尾龍
當紅脆皮大鳳冠
小丑魚海鮮炒飯
龍蝦芝士濕鳩伊麵
爆鑊年年
空櫈愛壽包
海芒毒死你拼盤

仲可以做埋罐裝鹽水沉吞拿外銷

維港海水浸吞拿

連海豹企鵝都有得賣
勁過日本築地